我個friend撞咗我架車 然後佢屌鳩我

話說小弟今日借咗架車俾個friend去型
點知揸咗一個鐘都冇 佢就打電話俾我話撞咗車
咁我當然第一時間去睇睇
一睇 哇屌 個泵把變撚左型
咁我梗係即刻屌鳩佢
本身諗住屌佢兩句 佢扮下死狗就算
點知當我屌到兩句之後 佢一鳩屌埋你同我講
泵把就係要來撞㗎啦 唔撞攞嚟做咩
我即刻呆撚咗 但又駁唔到佢
然後佢頭也不回就走咗
集思廣益 我應該點樣駁返佢好

問候佢伯母

樓主朋友憑實力借架車番黎 樓主無得怨

佢生出黎係比你打

樓主交友不慎

佢啱
佢出世都係為咗撚鳩你
接受命運把啦

同佢講聲對唔住，拿拿聲整返好再借畀佢

泵把係憑我本事撞
點解要我賠?
屌你老母

借車比人你已攞撚晒彩威到盡啦
宜家人地撞你架車, 你又牙痛咁聲

攞完彩仲要屌返人, 做你朋友都幾撚可憐

你同佢講:咁我俾埋錢整好佢再借俾你去撞好唔好？屌你老母

(呢D FD就算鳩數啦..真心係FD既，第一時間就將責任咩左上身再同你傾點賠俾你啦)

整返好比盡咪幾千蚊
你咩車咁把閉啊
做你朋友真係慘 咁小事都開post
夏天上你屋企係咪要搽白花油吹風扇

你著鞋會唔會主動搵舊狗屎來踩?

入黎就係為左睇呢張圖
連登仔果然無令我失望